沖繩resort介紹

想問有冇巴/絲住過沖繩既resort?
5月去沖繩，打算3日住那霸國際通+2日住北部resort/其他地方resort

我早排住水之都那霸酒店，都幾方便

呢間好似幾近國際通，你係幾日都住呢間?

係啊 我懶得轉

咁少人住過resort?
見多數酒店都有海景，但想住下resort

黎緊book左ana萬座毛住
好多resort 有私人沙灘又有浮潛個d玩超正
最尾個日就打算住瀨長島個溫泉旅館
但見個天氣有d熱下

住過ana, southern beach同alivia
最鍾意alivia，最有渡假feel, 沙灘多魚同其他生物睇ana住最舒服同對住萬座毛景最靚
southern beach就得個平字

book咗七月再去alivia

我都有諗過，但好多人comment話唔係太好，因為個溫泉太多人(好多街客)

佢有d房型係有埋私人溫泉係露台，不過唔係好大 當臨返香港前放鬆下都ok既

係呀 都係溫泉水